建議聽日唔好入場睇港隊

港隊咁廢 憑咩代表香港精神 又用埋啲咩香港隊勁揪來做marketing 根本就係商業活動
我睇美欺打世盃外/lol世界賽仲好

港隊有欺世盜名？

跟本一開始成場都係SHOW黎
同你去紅館睇演唱會一樣
當係比賽咁睇就錯哂啦
足球根本唔係運動 佢地亦唔係運動員
衰D講電競重有多D競技成份

屌你老母啦

又唔同排名高既球隊打 剩係識贏馬爾代夫
我撐亞軍廷唔好

香港沒落/俾中國禁住, 真係多得你呢d咁既思維既人

幾年前先打過阿根廷

要打應該打下德國 巴西 西班牙

商業活動來

依個Po再次證明迷Rex狗係弱智

未見過蝕成千萬嘅商業活動

駁唔到
垃圾波睇黎都晒氣

垃圾曹狗fans想拉埋港隊落水 收皮啦

反曹星星 反港隊

你夠廢啦 憑咩係香港生存

不迷Rex
但你弱智d

太耐唔計 果時冇香港隊勁揪

港隊世界冠軍左？

Rex狗7夠未 你高調宣傳玩黑哨

人地李慧詩，英雄輝都係靠實力贏支持架

咪撚撈埋講

係話自己世界冠軍

黑左支那一球唔講?

李慧詩實力唔夠 奧運抄車豬左 好柒

拼盡咁輸
好過不明不白地贏

港隊值得專重

同曹畜無得比